[我有自殺傾向...]有冇人睇過精神科/心理輔導???

我有自殺傾向
我覺得社工/精神科/心理輔導冇乜用
中學果陣睇過, 而家問題仍然存在
都6, 7年前既事
如果成日都要見精神科又解決唔到既,
我寧願死

我唔想搞到人, 我想慢性咁死
因為我每日咁樣生活都好大壓力
生不如死咁
我怕死唔去比人笑我殘廢
(試過跳樓比人用力扯番走...)
想諗方法慢慢咁粹死,
因為我知我唔應該留係呢個世界上

如果巴打們可以既, 笑我垃圾, 我就好快會好多怨恨,
做d自己控制唔到既事

最後, 如果真係有精神科 / 心理輔導既可唔可以講下點樣幫到自己/睇過既經歷

冇account既可以tg

醫生話你咩事？

我都唔知, 好似幫唔到我咁, 剩係叫我食藥
6, 7年前考HKALE去過明心樓睇
我覺得係心結黎
睇咩醫生都幫唔到 食藥就減緩左諗呢d野
但睇過一兩次臨床心理就冇睇了
果陣讀緊中學冇錢睇
之後大學又試過比輔導員傾過
而家問題都係番發
所以我唔夠膽信輔導既人/社工
我得番我自己, 所以好想死, 因為身不如死

即係而家無覆診停咗藥？

而家既生活訓唔到教, 每日要酗酒先令自己睡眠

停左好耐了

會唔會考慮食藥？

怕食藥要食一世

好多人都食一世

你都話心結啦，唔食藥就跑馬拉松，再唔係就望完D，唔好淨係聚焦同放大個結。

咁易咩 我會不自主控制唔到自己
做左唔知咩野行為出黎

係唔易, 呢個世界無嘢係容易同必然, 當你咁諗同答，可行嘅路無乜，食藥做一世傻人最容易...

曾經試過
食藥冇乜幫助 淨係會好累
心理輔導更加冇幫助
要解決問題 真係要好睇自己
唔開心嗰陣要搵第邊朋友陪 啲時間先冇咁難過
利申：平時落雨天會更加辛苦

唔落雨會制水，唔好因落雨唔開心啦

而家睇緊 睇左兩次學校心理輔導 見左一次社工 聽日見第三次心理輔導 但覺得無乜用

由細到大都好少同屋企人朋友講心事 就算而家有啲知我有病 話會陪住我 我都唔係好想同佢地講 雖然有病之後好想迫自己同人分享心事 但好唔慣 唔知點做